我哋應該點處理假立法會嘅立法先係真正要諗嘅問題。

我哋應該點處理假立法會嘅立法先係真正要諗嘅問題。